百老匯之撈亂ROM同RAM

64 gb ram

但得4GB ROM

唔緊要，rom 咁平，自己再upgrade

4GB既硬碟

題外話
ROM本身係講緊底板BIOS果個system
唔係講緊storage space
唔知幾時開始咁叫

班友見到RAM就覺得另一樣係ROM
跟住就亂叫

因為ROM有好多種類？

藍到黑嘅店WFC?

ROM意思係Read Only Memory
唔知係咪因為Android用過EEPROM
所以啲人慢慢就咁樣叫

其實叫ROM係無錯
因為手機儲存空間所用嘅快閃記憶體（Flash Memory)都係屬於ROM嘅一種，
都係EEPROM嘅一種

普遍USB手指，SD卡都係屬於ROM
技術改變同進步，依家好多BIOS都係用快閃記憶體去儲存，但其實都係ROM
所以以專業名詞嚟計，ROM先係正確名稱

諗起支那人將ram翻譯做「內存」，但係好多人將「內存」理解成「內部儲存空間」即storage，於是又加以修飾成「運存」強調返係運行用on9翻譯

應該係storage有好多種類，ROM係其中一種

Rom有4gb夠啦，唔係只係用黎裝bios架咋咩
依個年代Ram有64GB都正常呀⋯⋯
睇唔出有咩問題

4gb harddisc 1隻普通Size既DVD碟都大過佢 咁撚大容量既Tap/notebook/Desktop做咗三十幾年人都未撚用過

rom 自己焊？

是撚但啦, 邊個會上百老匯睇SPEC

商品說明條例

上網download

咁犀利 上網down 一 down 即刻4變12

read only memory 不屬於 不等於 flash memory

個人覺得用NAND Flash/Internal Storage稱呼最正確

ROM並唔係得一個種類
有最原始的ROM，PROM，EPROM，EEPROM等等
而Flash Memory其實係由EEPROM果一類嘅技術演變出嚟。
所以理論上Flash Memory都係ROM演變出嚟，理應歸於同一類

同意，Internal Storage係最直接，就算唔識電腦嘢都好，都可以照字面解到係講緊儲存嘅空間